有冇人覺得自己男朋友好醜樣

覺得男朋友好醜樣應該點算
雖然佢好搞笑
成日都想錫錫佢同埋攬住
但係塊面有好多暗瘡
個頭又好圓
咁難題就係點樣令佢變得無咁醜樣仲要man啲
佢又唔覺得自己醜樣 好頭痛啊

你男朋友都冇嫌你係牙籤仔啦

又要同人一齊又嫌三嫌四

買暗瘡膏俾佢

利申：真絲

本身無咁醜樣
一齊咗之後中意咗食炸雞
生曬暗瘡

買咗 用完生更多

邊隻？

換左佢 方便快捷
你唔鐘意未放生佢

但係超中意 點好

你係鐘意就包容佢

連登又多個gay佬

可以試呢隻 屈臣有

超中意咁 愛是恆久忍耐
可能佢都頂唔順你 上連登開 post講佢
打和 唔好厭你男友啦

你就gay

唔該曬！聽日飛落街買

你男朋友可能都有同樣想法

又有恩慈 愛是不嫉妒
佢話頂得我順

暗瘡呢啲仲有得搞
啲牙唔靚都可以cool
塊面乾乾淨淨就得la

佢成日都話我可愛㗎

啲暗瘡係塊面到喎

做咩大家都負評我

你男友諗： 佢又唔覺得自己懶可愛 好頭痛啊

好好 錫男友唔好厭人樣衰

我無懶可愛 佢成日自己錫埋黎

仲要變到肥嘟嘟
想佢瘦啲又唔捨得個肚腩變細
諗起無得聞佢肚臍窿
無得拖住隻肉手就想喊

你識我男朋友咩

你男朋友肯畀你射先咪算係噉囉
重嫌三嫌四

都話真絲
睇清楚先講！！！

幫佢護膚 男仔係懶啲

護極都係咁
做埋激光都搞唔掂

分手

唔可以！！！

咁就唔好嫌三嫌四

乜真係淨係得我一個人覺得自己男朋友醜樣
大家都覺得自己男朋友好靚仔㗎咩
係咪你哋自己呃自己咋

佢叫我要講真話㗎
不過次次講完都唔信
真係搞笑

我好認真㗎

我都好認真

點可以咁就分手喎

咁就唔好嫌佢醜樣

睇下佢係咪飲水少 補濕唔夠？叫佢飲多d水有效果就比d補濕面膜佢敷
我之前隔日敷兩個禮拜皮膚好好多 毛孔細曬 不過一懶就打回原形

即係生活習慣唔夠好
想佢改變 咁妳要陪佢一齊改變
一齊做運動 一齊節制啲一星期左右先食一次炸雞
一齊戒飲甜嘢 （呢個最傷皮膚）一齊戒食無定時

我叫佢飲水佢就話好飽仲要去廁所
你敷邊個mask咁有用啊

佢今晚仲自己炸咗雞做晚餐
死唔死
仲炸得好似係出面食咁

阿媽熟美容d嘢，佢買既大陸牌子面膜，所以唔比你啦，試下香港果先lo，一盒又唔係貴，我自己覺得面膜短期快過去做機，不過做機持久d，仲有得修眉果d。

飲水我飲100ml都飽，不過試過逼自己買大枝既蒸餾水飲，有d味冇咁易厭，效果有既不過我keep唔到==

我女朋友

好長啊你個comment
不過佢已經俾我迫到飲好多水
有時敷吓啲清潔mask
但係都無用

我男朋友高大靚仔
又自動波幫我含